無知一問, 到底導彈測試MIDZY係乜水

有無人可以答到我?

垃圾死基佬黎

係咩?

佢自稱公子會會長喎

娛樂台每日at least 3po既微博搬運師

on9仔就有佢份

弱智仔黎 成日周圍踩低人地啲idol捧高自己idol 一早block撚咗佢

五毛狗?

原來係咁,

thanks

block 得

小氣到

你又乜水

I am no one

佢啲po都ok informational update既…

太偏頗, 不了

佢金希澈D傻9死忠

樓上班反sj大軍笠哂水

屌晒佢地

娛樂台公子會會長

想睇

層豬都好似係啲咁嘅人。。。

竟然有啲咁嘅死忠又有大波日本妹條友前世應該拯救左幾個世界

愚樂台少數高汁反twice會然

成日用埋支那用語嘅弱智戇鳩仔

佢好少反人架

推呢個